晏啦！快啲去食飯！

唔係一陣會餓死！

由佢餓死算

餓死了

push